心事台 入黎吹兩句

幾欣賞嘅一個男仔竟然搵我 同我傾計 開心左幾日 不過佢好似幾忙 已經無覆我 少許傷心 完

攝時間姐

佢性格本來係點㗎？

都活躍嘅 鐘意玩 都知佢忙 但唔覆總係有啲傷心

咁快上哂心 點行走江湖

helllllllllo